追唔到仲要對方搵返自己講野真係慘撚過食屎

同個女仔識左冇耐 自己第一年去到呢個地方
朋友又唔多 所以成日同佢一齊做功課溫書出去食飯
第一日同佢吹水已經覺得佢好好 開始追 佢都應該感覺到我鍾意佢
然後今日我問佢溫習成點，無啦啦同我講原來佢有男朋友 佢今日成日陪住佢男朋友所以冇溫 佢以前提都冇提過，仲話咩我哋係好朋友
本身都已經sad 佢夜晚又keep住好似平時咁搵我
唉，跟住連續四場mid term 呀
我哋仲要習慣一齊溫
有冇咩辦法可以果斷啲斬鑬或者捱過去呀

溝咗佢男朋友

利申 非gay

我del IG 唔睇佢更新 唔再wts佢 佢都無wts我
證明了佢唔鍾意我
但好想wts佢

佢主動搵我呀巴打 都唔知係好事定壞事
你都加油啦 堅持住

擴闊下圈子啦
呢啲女唔可以泥足深陷，因為佢哋唔會拒絕你嘅付出，變相會一直享受你嘅愛意但有咩就會blame返你太close

記得你唔係為咗佢留意/緊張先explore多啲，不過點都要踏出一步，擴闊下圈子先
係咪外國讀書？可能返教會啊、返parttime啊、甚至搵啲online game玩都好多女

有呀，但暫時最熟嗰個始終都係佢
多謝你

係呀外國讀書，最近壓力仲要好大 隔離學校啱啱先死幾件 機都冇乜心機打
某程度上因為咁逼到我哋更加熟 更加多講功課嘅嘢

以前大學都有個咁嘅fd
大家同學日日見面，佢仲要我take咩佢跟我take咩，因為佢鍾意同我close（which佢知道我鍾意佢）
搞到我兩年嚟畀佢控制住咁滯..後來佢男朋友唔鍾意佢成日係我身邊，佢就blame返我一直想同佢一齊getting too close咁
唉為咗佢我拒絕過兩個女仔，諗起都覺得白癡

就係咁你更加要搵一個完全無關嘅圈子
唔一定為溝女，為咗自己有個抖氣嘅地方都好

不過你先係面對嗰個，我講就簡單嘅，加油啦！
從生活上改變自己，比直接想改變自己感情容易
因為感情都係隨生活環境改變

嘩頂 我個情況同你一模一樣 暫時都係向呢個方向發展緊 啱啱揀暑期課程報啲班差唔多 我會注意多啲 唔該晒
巴打你都好慘

巴打你好有經驗 考完試我即刻去搵 再唔係等四月幾考完final 就即刻返香港
我會盡力去改 麻煩你

冷淡啲應
遲啲應

比佢感覺的你唔太同以前一樣
比佢知道咁樣會令你難受 唔開心

利申：我好似個女仔咁
個男仔fd係咁樣拒絕我再同佢交流

明白
想問多句應該慢慢來，定係一野變成咁樣
打返絲打

一嘢
無啦啦

佢態度冷淡原因
我體諒

明白 希望佢都明，始終佢幫過我唔少
多謝絲打

我鍾意左咁既男仔 俾人拒絕埋

會拒絕妳係好人

我都知
好想同返佢做朋友
但我知道應該無可能了
可能你覺得我憎你
好想同你講
我一啲都唔憎你 我好珍惜呢段友誼
如果有一日你諗通左
我一直都係度 做你既後盾
祝你早日揾到個你鍾意而對方又鍾意你既人

朋友是 朋友吧 和你身份 不進化

有陣時好矛盾
好想同對方做好朋友，但係有時牽涉到佢嘅伴侶自己個心就會好痛
唉，佢又同我講早晨

如果你唔想咪狠心block左佢等自己慢慢放低
過多排刁淡左件事先昷返佢囉
我諗佢明白既
我同佢攤牌係想自己放棄
而我其實都真係差唔多放低哂
但係可惜呢段關係回不去了
佢mute哂我ig stor，snapchat story
之前每張相都會like
依家乜都唔會lu

ME TOO
依排日日都同緊個女仔WHATAPP
日日傾幾句之後就隔勁耐先覆,最耐試過隔2日之覆
搞到我都無哂心機,唔再搵佢
但當我唔搵佢,佢又每日突然之間會搵你
但當你一覆佢,傾左幾句之後又好似之前咁隔勁耐先覆
但佢唔覆你嘅時候有時又會UPLOAD IG
所以搞到我依家都望唔透,同埋都真係再無咩耐性同佢WHATAPP

收兵
唔好理佢

我好多FD都係咁同我講
但佢出到街完全唔同態度,同埋電話都係佢自己主動比我
不過其實依家都係半放棄狀態

同你一樣情況
表白衰左，但係佢keep住有揾我

點解我果個唔揾我

一句“我要認真諗下點答你”就不了了之
好想有人帶我脫離苦海，究竟佢呢句想我點

巴打 搵你都唔一定係好事
佢日日搵我我個心就日日俾人插咁

我都好想佢認真答我一句，
唔洗我再有期待
自己慢慢放低好辛苦

絲
佢日日當我透明我個心就日日俾人插咁
我都知我好煩

最慘我依家連交流嘅機會都好少
我都想同佢傾，但佢唔理我
感覺自己對佢黎講可有可無，個感覺真係唔好受

都可能有機嘅 睇條女習慣可能係咁
見面嗰陣好就得啦
不過巴打抽到身都係一件好事黎嘅

Exact7ly
佢仲要對住我講大話
我都唔敢再揾佢 唔敢再同佢講野
但係點解佢會揾你但交流機會少？

共勉之啦巴打
我果個我未問到出口已經俾答案我，都算係降低左好多傷害
但係日日keep住搵我就另外一種傷

抽身就應該唔太難
但我好耐無拍拖，難得今次有投放感情落去
有d唔甘心咁就無左，如果佢直接拒絕我都好過依家咁
依家直頭係愛理不理，仲衰過做兵

通常回你兩句之後不讀不回，隔好耐先應你

屌咪又係傾左3，4句之後無端端失左蹤
快則5-6個鐘之後覆你，慢則2日
搞到依家同佢whatapp 都無咩心機，同埋成日都比佢咁對我，有時真係會嬲嬲地

Exact7ly

試下發佢脾氣？
當然只係少少地咁
例如話 對唔住煩住你
如果佢無反應就收得皮

我想同你地交換下情況
成日搵我，每一次都好似一個提醒咁，有陣時仲要加埋「好朋友」呢啲字係入面 真係好痛呀
考完試仲約咗佢兩個人出去食飯（一早約好） 都唔知點好

今日到我已讀不回
跟住佢再sd多個msg 黎
跟住就好普通咁講2句，之後就到依家都未覆
真係幾無癮

試吓堅持多陣？
雖然我仲努力試緊

其實不如唔好見咁多好過喇
越見得多自己咪越唔開心

依家都仲叫堅持緊囉
但我都驚自己捱唔住
同埋之前有同佢講過下，但佢就hea覆個emoji

唔想咁死得無無辜辜，不如狠心一次講清楚佢
等自己死心得徹底啲都好，起碼佢可能會主動避你，唔洗再咁折磨你